愛情係咪一場邊個搵對方先就輸嘅遊戲

望住個wtsapp對話 好想打字呀 但係費事你覺得我煩

少想多做

贏d咩 輸d咩？

唔係囉

掛住就應該揾
揾唔到就等一陣再揾
直到揾到為止

再同佢講“我好掛住你吖！”

女追男 我覺得成日搵對方會令自己好cheap通常啲男人都唔會珍惜太主動嘅女仔

輸你老母

等佢俾人溝左你就輸啦on9

或者當每次都係你主動send
或當得到冷淡既回覆, 其實仲唔開心...

啱呀 夠鐘死心了

但未放得低

唔係 你可以搵佢 不過同時搵幾個 咁佢覆唔覆你 你都係贏硬果個

會好似要依賴住個男仔咁 俾佢佔上風

不要再幻想如果一齊有幾咁甜密，未一齊都咁辛苦俾佢佔上風，一齊左之後你更冇運行。
放低執著先能獲得解脫。

你講得好啱我係時候唔好咁執着

係呀成日想搵佢 覺得自己俾佢牽動住情緒

咪撚戇柒鳩啦
個個都咁諗人類絕種啦
覺得啱就去啦
咁撚多內心戲對你自己嘅幸福有咩幫助

多揾佢會覺得煩可能 可以揾下又停下咁

I know that feeling
好在去左次旅行，個人開心啲，放低左
最少見唔到，個人會平靜啲

我以前都係咁諗 依家咪變成咁

如果你選他為終身伴侶，你終身都會被佢牽引住。只有成為朋友才可以 keep 到一世。
再找個跟你夾得舒服的人結伴終身，這個結局比你強求緊果個來得更好。

終於搵到個同自己一樣咁cheap嘅人